"近地鐵站"越黎越濫用

10分鐘內行到都正常冇問題呀
十幾廿分鐘都叫近 就真係得保特

有咩問題？日本、韓國、台灣都係近香港，又唔見有人吵

白石角鄰近地鐵站
只需行10分鐘即可連上大型鐵路網絡

上蓋先算賣點
5分鐘夏天行撚到你仆街都似

白石角掃管笏呢啲地段行3分鐘到旺角東站正！呢兩個地方嘅火車站下個月就起好，1分鐘就到！正！！

有D根本呃鳩人
都唔知有無犯商品說明條例,2X分鐘先行到又寫15分鐘內
真係要捉果條友出黎搵佢示範行一次

應該無人會咁講

行得快過單車

搵笨嘅
根本樓下大閘/大門三分鐘內
行唔到去地鐵出口都無資格話近

香港咁細，可以有幾遠

啱，長洲都好近地鐡站

睇元朗post個個屋苑都有人話近地鐵站

大澳先係最近

輕鐵站都當黨鐵上蓋果類鐵路盤嚟sell

咁地鐵站起埋係你門口好冇？

岩，因為有啲鄉村方圓百里都無地鐵站

有路行到去地鐵站都叫近

我覺得10分鐘內唔洗日曬雨淋可以行商場到黨鐵站都算近
荃灣將軍澳果d

太陽光由太陽嚟到香港都只係8分鐘咋嘛
算好近

不動產唔受商品說明條例

深井都係荃灣喎老友。。。

koko hills就真係近MTR啦 安峯去到MTR我都就黎落車啦

朗城匯屌打一切

駿景園都好多人話近地鐵，但唔同座都好大分別。幾年前去搵個fd，屌拿聲出火車站行條直路，再係入面行到盡頭，上埋樓我諗前後都十五分鐘

保特係短跑，你識唔識架

15分鐘都叫遠？

以香港人的標準，算叫遠

唔洗揼雨行到都地鐵就ok
所以荃灣西有橋既屋苑度度都咁貴

如果一座係差唔多15分鐘

一程就十幾分鐘 來回就大半個鐘 都仲未計車程

垃圾黎既

等車、塞車先係最on 9

講真 10分鐘我都唔覺得叫近
5分鐘先叫近

5分鐘內，平地或有lift , 電梯
先好叫近地鐵

系三寶, VC , DY 貴姐
愉景新城，雀仔，個D 貴極有限

30分鐘內就叫ok

行幾多分鐘個個人唔同，應該寫幾多距離，想穩陣就自己去行一次

不了 繁忙時間上到西鐵再講

行到去就叫近

仲有d 狗鐵站入左去仲要行 10mins 先到月台

好

朗屏繁忙時間上車唔難呀白痴

一定要實地視察

商場範圍就最好
十分鐘有蓋遮頭都算好
要上斜、落斜唔多好
九成九露天、日曬雨淋就say no

喺我心目中 紅藍綠呢三條線先係真地鐵站

香港人根本唔會受到依D講法影響
因為香港人係地頭蟲, 要CHECK遠定近, 易過借火
係境外投資者先唔知唔路姐

要保特咁跑先可以十分鐘之內到算唔算近?

香港人對腳就嚟退化

之前行過大埔間天鑽
話十分鐘到火車站，
結果係好大段路無蓋，上斜又曬到仆晒街，落雨又浸到隻腳濕曬

香港人係全世界行路最多既都市人

行十幾廿分鐘到地鐵站咪算好
依家未起都當賣點

好柒遠 十五分鐘我灣仔行到銅鑼灣

有呢啲人咪咁多濫用囉

多過五分鐘已經唔係近啦

咁人地真係十分鐘到喎

個陣大埔唔記得係咪天鑽，廣告又係sell 兩個字去到大埔墟站，結果有個YouTuber 實測一次，跑到仆街都未必得

廢老廢青黎

其實全港好多樓 even舊樓/公屋居屋,
落樓+等小巴/港鐵巴+車程到地鐵西鐵火車站都係15分鐘左右

所以15分鐘行到係On撚鳩既講法.

車程同行路點同

點會有人用車程比咁撚on9
用車程計我住石門都可以話自己近鑽石山站啦

長洲就黎有地鐵站
你唔係唔知下

姐係實際上黎講,你計落樓去到地鐵站既時間咪一樣.搭接駁巴仲要唔洗行+ 日晒雨淋.

所以唔明行15分鐘係有咩賣點.做運動?

會起東九龍線？？

好遠喎

真係唔知喎，自膠

我淨係知長洲起緊飛機場

梗係好啦

咁快原諒黨鐵

覺唔覺係連登話康城垃圾就全部都係公屋窮撚嚟

見到呢啲comment 真係好好奇諗緊咩撚嘢人嚟㗎呢？

一起底假膠， 明了

但係假得嚟又唔撚好笑

係
特別係做文職果班
想唔肥都幾難

有冇咁弱呀

遠唔遠同我行唔行得冇關係喎

啱 保特個15分鐘過得快啲

近地鐵站入口
落到去仲要行隧道

坐車10分鐘都叫近

陷家地產商係咁
電腦執到廣告好靚
然後出街個陣加幾隻細字話廣告有執過就得
商品說明條例？呸

其實係咪完全上唔到？想知

咁你係唔係近就冇所謂，遠就唔想行？

唔好笑

係因為朝頭早有幾班車係天水圍做起點先上到車咋

山水盈近地鐵站 可以跳落去搭

一手樓有銷售條例監管
二手樓有代理條例監管

二手樓會快手好多，成日去告代理

可能係指到地鐵站範圍
不過要行多10min 先到月台

原本真係有傾起白石角站，最後冇咗件事

安達臣係最撚唔方便，仲要係華懋

好似話難上斜 技術上未必做到

與其起地鐵，不如整纜車上落山

咁你行路行過去囉

依家講緊啲樓盤係咪真係近黨鐵
無人叫你搭

愉景新城行去地鐵站

尷

咪撚聽班友吹水啦
錦上路先叫難上少少

元朗同朗屏根本完全冇難度

你唔買 第個買
無討論價值

再咁講落去太陽都好近地球

其實真係得

要計月台，
有啲站深到仆街

你腳短咪行得耐啲

長洲起緊果個叫火箭發射中心

搭車去地鐵站唔洗轉車=近地鐵站

如果係近地鐵站 呢個可以接受啵反而
一條天橋直通去到

計落長沙灣啲屋邨就真係鄰近地鐵站大門到鐵3分鐘內

舊站無咁大咁深
以前住康山(已搬走)
落去太古地鐵勁快

而家果度荒島無地鐵

唔好搭囉

我就成年冇搭啦，近唔近有咩好處？

元朗有地鐵?? 邊個平行世界?

你冇幽默感姐

做人做狗自己諗

你覺得自己好好笑？

我喺外國都係咁 呃9人

西鐵囉

翰林峰夠唔夠近

未wfh果陣 翻工時間通常要等第二班車先上到

原來地鐵無元朗站

問過溱岸8號未

好正, 如果腥港人真係會俾呢句野fake到

步速都最快
出國睇人行路就知佢係唔係香港人

呢個真，你覺得唔近只係因為你行得慢

銀禧都未必座座話近地鐵站
駿景園點會近

其實証明咗唔好隔山買牛

拍片證明

標準答案落雨唔洗開遮無濕落到地鐵站先叫近

定係輕鐵呀 haa

係 其實都近地鐵站

搭小巴兩個站又好似太近 行又遠左少少
冬天還好 夏天行到去火車站都身水身汗

商品說明條例唔包地產項目